未成年市民於8.31被警察無差別襲擊 父代子告一哥

終於有人告

8.31有市民自發到港島各區「行街」，其後演變成嚴重警民衝突。大批防暴警察及速龍小隊衝進港鐵太子站內車廂，以警棍無差別的毆打市民，造成多人受傷。一名當天在站內的未成年市民，由父親代表入稟區域法院，指稱當日遭警方毆打致受傷，控告警務處處長並提出索償。

李姓原告由父親代表入稟，被告警務處處長由律政司代表。入稟狀指，原告今年8月31日於港鐵太子站內遭受被告、其僱員及或其代理人毆打及或疏忽對待，因而受傷，原告為此向被告申索，包括一般、特定賠償，以及法庭認為適合的加重及懲罰性賠償。

入稟狀未述明原告的詳細傷勢，亦未透露索償額，而區域法院最高申索額為300萬元。

【案件編號：DCPI3161/19】

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

係咪可以叫法庭判黨鐵出示cctv

李爸爸

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

1.網絡宣傳+airdrop
最易，亦都有好多巴絲做緊辛苦哂
大家可以幫手post 去 fb,ig,twitter, 仲有香討等各大論壇！講真上得連登大部分都了解黎緊有咩活動，但仲有一大班人玩開其他論壇， 我建議可以用洗連登式洗各論壇

2.各區連儂牆+各戶大廈𨋢口，洗樓
連儂牆基本啦，唔洗多講，大家可以痴文宣係自己大廈𨋢口度，咁啲人等𨋢就睇到！ 最快靚正就痴係𨋢入邊，又或者攝係平時啲公告板入邊仲可以痴𨋢門

3.痴各交通工具入邊
開始有風險既一個做法，比人捉到會比人鬧，或觸犯唔知乜春例
可以揀d 陰濕位痴
例如番工番學準備定一兩張文宣痴好雙面膠，臨落車先痴

4.痴文宣上自己身，番工番學做流動宣傳
難，難在恥力不足一般人唔慣痴野上身比人用異目睇，不過為左香港， i do
可以痴係背脊或背囊，冇咁尷尬

5. 擺街站，派傳單
最難，但都係最有效接觸到唔同類型既人
有安全風險，最好約埋幾個一齊做，揀人流多，未入夜既時間，事半功倍

唔好睇少宣傳，多一個人做，效果雖然唔明顯，但如果多10萬個人做宣傳，個效果就好大

幫手推，

另附少量文宣，岩用就用，唔岩去文宣tg 揀，大家整得好辛苦，要多多使用

推
推到有完整cctv

929 + 101 聲援新疆！將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

929黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)

集合地點：
929 sogo 門外 2pm集合

>>>快d入下面個group 俾意見
>>>整文宣
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

如果地鐵站內受傷, 可以告埋地鐵, 因公共服務提供者有責任保障顧客安全, 以前有人比地下水跡整到跌親, 告個商場有成功案例。